hi 淡友 (414)

富途送建行股票，岩既拎去

1

屌

三個都搶唔到

轉燈了

彈緊，淡倉今日好走

牛軍然啦

期結大過天

5仔死返落去

今日即走平保 等佢夾上先再入？

落反了

大 dodo

上仔 -3.5

5分背馳緊？

好友心情係點?

日經都升番

點解尋日會吹到高開幾百點

不能睇太淡！

平保a股

開市入牛?

牛得

下月

期高水

我黎bin c, 你睇下388 2318

牛啦, 跌唔落

開市走平保算

吉利上應該係因為傳減汽車稅

RMB 就破

今日吉倉算

淡友又派錢

未完期結 仲要頂住

USDCNH 6.973

個柒頭

黐撚線咁快6.97

平保A股又爆跌

全球最大老千市

有冇人個牛牛壞咗？出面show同禁入去show嘅數唔同

港女真係...

圖太朗無方向

Delay?

牛得,

呀爺單天保至尊

進攻 一個淡友都唔好放過

上證

好勁嘅delay

成個對話好有戲劇感 左騰巴應該變左三哥

無乜力插

屌笑撚死

13942

個莊仲未開價，dkgh

揸咗10首熊過夜

今日係247磨
無力插又無力升

應該悶市，訓得

2318已食

打去屌柒佢

好醒囉, 改左自己密碼, 然後唔記得左密碼
懶醒唔知COPY左個密碼去邊

不過都好既,唔會亂買野

阿爺真升？

2318 put 已走, 多謝大佬們俾信念我

期結唔玩

SH 秘技

今日爆跌 人仔 平保 一齊轟落去

期恆低過尋日 隻熊個價仲低過尋日

都無貨

開左，施捨左兩格比我

中銀香港表現衰過所有本地銀行，你話樓市無事真係唔係跌到去$18？

直插

又壓住轉倉

千跌之日

free fall
好在走左隻牛

極限牛

究竟爺閪係咪淨係得跌市架

QQ又落地獄
正股都輸死

246我都加牛

好 贏返連埋琴日ig輸既 執返一千蚊先

師傅教我DEL APP架
不過我又DOWN番咋嘛
唔記得密碼會點?
要去證券行搞架?
定係, 等緣份到了, 密碼就會出番黎

跌兩百食哂d肥牛 再升番300

我call 算，唔牛

平保黎料

2318 put已食

業績對得住72既，但下季就

極牛定245止好

琴晚發夢上證今日會升3%

起碼上75

海狗巴走得好

清左平保熊 執返身彩 過兩日先再玩指數

2318put 已食
今日抽高再入！

入咗極牛

布布，琴日入左5仔熊，應唔應該keep?

246超硬 真係鑽石能量底 即彈

+5

已all in

$60 put 11月尋日收9.09 今日一開0.3

又入返隻牛牛

0.09

2318 put冇走到

有條on9仔 勁假0.01放晒245牛

69940

80

屌 睇黎我地睇同一隻

90啦

搵定遠牛先

港女今日跟上証

到時allin

都未見241 牛乜cow

等241先啦

388拿拿聲落200蚊，咁大家收工咪好囉

246就入牛等彈 太易玩了

啊爺咩都要托，托到冇哂彈藥

要再試246

穿246未

63339@0.02 30手

穿

隻恆熊 坐左兩日 終於返屋企啦

阿爺落到2525

11月期高水

穿左

有爺西領跳

唔係跌 係跳呀

博唔博0.011極限好

仆街

仆街恆指要補番尋日未跌果d

246 十手272call

玩命

屌又246守到，好失望

假穿

又破前低

我都諗緊

咁都玩命 40點先一格

246鐵底

小米

硬係覺得大戶托住個價然後插一嘢勁既

246鑽石能量底！

原來67356仲好炒

早晨 自從唔追日市之後成個人精神左

24600宇宙老千底！！！！！

6格走

佢地係到壓彈弓

一走跌3格

數口好準, 晴巴2.0

再put 2318好唔好

2318熊開市即放

食陣花生先 等開車

牛軍上陣殺敵

玩極牛好撚正

2388

打巴啦

嘩。又穿

唉 叫遲咗 快d斬

啪咗牛
升得 !

穿!

仆街，打左靶

242 牛仔 可唔可以等陣先斬

肥牛區

德國總理默克爾萌生退意，市場擔憂歐洲政局不穩，且英國退歐一事遲遲未能有新進展。

Call係咪都要睇埋換股比

388 仲係好鬼硬

246不停試穿

美團開車未呀!!

唔可以

熊市買牛真係好睇身手

2318put 走唔走好

好亂

好

我246入245 100點自動止蝕

好悶啊 爺閪就不停托 大芋就唔俾上

我244

我24550

又左一巴右一巴 豬左1

忍手算

好慘，打左靶，走唔切

爺西唔好托啦，比大家一個痛快

刷錢

睇升唔買牛
睇跌唔買熊
吉倉保平安

你用條件沽出單 ?
如果突然一野跳幾格, 會唔會MISS 咗

極限流。今日好危

244走左兩轉

61660@0.085 20手 高追唔好學

今日唔知要轉幾多隻極牛

應該係極限牛
打靶=自動止蝕

咁你開ac 做乜

今日咁撚狗
唔想面腫腫

27 66 2388 2382 700 全部都刷緊 52週新低

睇升買熊
睇跌買牛

其實700日日都刷緊

屌米一日送2-30格

走埋隻熊仔
拉返均蝕少少
keep住5仔同美豚就算

啱啱又同吉利熊玩完

牛定熊好

日日都質隻QQ落去

諗起某個大帝上星期五係咁話星期一夾上
尋日又話今日期結夾上

牛

間中參與下, 感受下氣氛

我隻call變左牆紙

琴日走哂 屌

點解你琴日無報夢俾我既

牛牛點SET自動止蝕

又等11點棍

下次業績同你講勝預期就好笑

想問咁多位手足致富買大細期用咩app

都啱既

5仔咁

65691@0.026 20手

推低預期，再贏預期，得咗！

睇下D牆紙會唔會番生
不過難D
俾全世界搞

卡左係到唔郁

日日訓醒數錢

上唔返248

仲有咩個股put得

垃圾爺

爛曬啦
388有水位不過唔落

期終於破246

放左了 食左5蚊

大佬恩，隻蟹CALL點算

點解2318跌, 隻put 12104又跌....搞咩架

上得返247幫大家含3次!

Iv crush

神奇*時間值*

姐係咩?唔識,求教

2318係咪應該會打個後抽先一嘢插落水？

跌乜?直升85呀

屌米都放埋
等佢彈下先

又三角形

屌米啲put貴到 想入都入唔到

Feel到準備見244

388跌未

大師畫張圖就掂

唔夠美團貴

平時唔會咁架喎

縮窩 比莊掠水

美團就黎唔蟹

Facebook 係今晚定聽晚公佈業績？

幾時先會發生一次呢D野?定期會發生?

爆落

244

似旗

美市完後先公佈

準備反彈未

級級落

坐穩未

有冇人知?

期貨咁樣算唔算3底

你就3高

388硬撚到

睇 $150

做咩嬲me

坐穩, 準備地深探險記

我得番全倉388put 今朝走哂2318 諗緊入吾入番好

唔出奇
不過可能要熊三先去到

高put 低call 完

又燈

穿245 就直落242

佢果隻24牛

嚟料啦

65852

大大棍

大棍

好痛

上證10：30黎料

爺又想轉燈？

即蟹

劍 指2幻5

唔敢買牛

唔好信阿爺, 把劍軟架

246個時入左 ，頭先差少少死

又小棍

美臀會唔會跟升
係咪走走好啲

爺西

個一棍 美團食哂 阿爺仲要死頂到幾時

美團

唔係成份股怕咩

本身諗住牛到下午
一睇到呢個利淡消息即食幾格走左
好撚怕佢

彈番上去加沽算啦我

原來真係有3底

理論上大升大跌就會漲引伸沒幅 之後就會縮返
實際上睇莊心情 有錯請指教

屌. 兩分鐘前回果少少震走左隻牛....

吉倉保平安

same

Me too

波幅*

好大棍

買call啦

日日都係咁

港女想來回900點

爺爺好波 大戶翻去食蕉

似開車了

直上25000

熊一底already?

目標2574

隻牛差8即啪。。

而家火箭升空

綠燈

國指冇BREAK

比返啲錢我呀
明明假穿左一下就打左我靶
正仆街

仆你個街 245無走熊 佢彈200點 屌你老母臭閪

你係咪又打錯字

CLS 政治到呢......

隻牛成廿格
無買到

岩岩好撚驚

熊得

上證想上2600?

隻牛比人震走左 食少18格

加速

刷個牙回到200點 仲要回得咁有目的

三分鐘圖
三碌大陽燭

直上

20格

69422 @ 0.042

爺爺仲有咁多錢燒

爺爺訓醒了

好彩今日冇開熊，唔係夾死

隻閪call都有三格

圖太 0.03 100萬股

食完再入袋底熊

CLS

同我死返落去啦仆街

我無睇佢呀

牛熊就係咁

痴線既

撚狗市

248開熊

唔係又想插呀嗎

5分三支陽燭

而家唔追啦

jump

嘩CLS 爆個石出黎阿爺轉燈

好友大反撃

牛牛今日虧虧地

牛軍

屌 震走左張long

爺爺又無力 要訓教

信念

同我free fall番落去啦屌你

國指食哂糊 大芋你自己慢慢玩飽佢

射完又無力

2318今日高收既話應該PUT佢?

似你

有咁入插咁入

5仔跌下

痴撚線咁樣彈

阿爺射完啦

托高比你地入返熊

爺撚我地入牛

好繼續聽歌

我係日日，唔係今日

係公司講完個電話, 本身有8格突然無哂

準備撈底牛過

Cls company
都總算經歷過大時代

日市睇爺左撚右撚真係好正

食左十格牛

開左-12未

恆指同個插落地獄!!

我無勇氣買

爺西托市張GIF

升啊, 唔升點沽啊

得番6張

248加未

SOF點睇尋晚美期插900點

追咗熊, 又俾人挾

大棍完優質股美臀乜反應都無

都係cashout轉返美期好 唔想爺閪呢隻狗撚

咩都唔做算
聽歌

都算預計之內。係俾佢射個下呃到

藍籌股有乜好處啊?
係穩定 穩定啊

道指彈返上周k上升軌 金融巴好似講過240有支持？

咁撚樣上證執笠啦

-200追左？

仲有兩科。我一直都有陪住大家

期推推下又平水, 推推下又平水, 有咩啟示

自從識左信念之子 淨係想玩夜晚

極限平保，恒指都差一格入，眼白白睇到十格走

我都聽緊歌
今日唔洗loop抖音歌

追左小注牛

個餅咁大

都係果句
等高加沽算
依一兩個星期睇彈到257
做4浪
月中free fall到230左右熊一底

上證棍好似又收工

邊會留意佢唱乜歌

係唔係好玩好多呢

小背心

無上證才是真正的港女

唔好錯重點先得架

我唔知257去唔去到
但252應該70%機會補到
做淡真係唔可以心急

我今朝走埋蟹熊先算
而家咩都唔做好似好D
陣間白大大又話我手多

手持幾皮野係咪應該玩細期算

好掛住鄰國國慶week

唔係聽歌同睇歌詞架咩

整到有D像泳兒

整首耶穌你噗啦

爺西係咪挾完啦

到252叫聲我
我cfu話我太燈唔carry我啦

嘆

今日操作還可以，平一半指數 2318 388，等246開牛 ，正數

仆佢個臭街
以後唔買牛呀
伏撚到仆街

咁5仔熊keep 唔keep 好

第1眼望有d似架
但佢靚少少既

熊軍

我日日都祈禱

我好驚見到女人呢d樣......

跟左246牛

岩你聽
你心理病

好似唔似似張達明

上上上

即係咩樣

呢期我都賺夠.JPG

係。仲要一張起兩張止

上證到底係會落山定上山

唉, 約唔到醫生
病情愈黎愈嚴重

抽高先再開
得返5仔同美臀

幾時call得

又期結又轉倉
上上下下
少啲定力都震走
跟本無方向
只會左一巴右一巴

原來爺西又出口術維穩

聽多D耶穌

泳兒咁, 之前有一排個樣好似人妖咁

日市有垃圾A股呢樣野存在真係好撚煩

計3日平均指數企係(回收價以上既話)
可能有返d 渣嗱呢
比你買包媽咪麵

5仔 here, 同琴日一樣夾唔起

無咩絕世好消息
好難黎個強既反彈
無限慢熊debuff

錯過65825係今日既遺憾

我已經係咁唸天主經祈禱
希望佢可以打救我
或者直接帶我走啦

國指好似穩過恒生指數

咁算唔算三角型？

有無咁灰
我自從接觸左牛熊
搵到屬於自己既成功感

侵一發功淡友末日

咁人地都唔想

國指2016年個底都係9000左右
無咩位跌啦

蟹牛熊

如果個個月都咁好搵就好啦

汁得4格 無出色

但我玩咩都無成功感
學咩都學唔好

唔係斬左手指咩

你畫畫幾好

我估又係玩下午一點暴力拉上去

純粹技術性反彈
而且差唔多每一百點都係阻力

細細地玩下

想轉燈

又一棍

港獨

明明紅燈

11點棍

246開左，賺緊20幾格

爆又唔跟

琴日先俾阿媽鬧完
畫d咩垃圾, 曬時間
我明明畫既係一個等待希望, 等待奇蹟既人
佢問我個大肚婆企係到做咩

你唔怕彈咪入定先
琴日早放左 賺少3000

而家係睇當月定下月期貨

前一秒睇24790
下一秒睇24750
再refresh又變返24790

講過唔算數 冇出色

布神 係咪貼住252開淡

快撚啲轉埋燈 我十格就得

一個月前已經講$10，零操作

期指今日結......行得好慢

係

想就咁248結？

大戶平未哂淡倉 努力中

以為又會彈返上去12仲想食多轉先

DH

阿爺發力

轉燈

DT牛船坐穩

開咗700call

阿爺而家d口術愈出愈密

而托得愈黎愈細力

大户打交，好倉大户已經想夾

想熊qq

升啊 搵位加沽

今日有249都收貨了

其實你地點睇到大戶幾時平淡倉，開好倉？

PUT有冇no.推介?

11月頭會反彈?

你有無call上去
定係等252先put?

249 係唔係可以開熊倉？

岩岩先講完252

係經歷完港股嘅洗禮之後 美股就好似無著衫嘅囡囡 任人魚肉

上次口術完之後

白白睇住佢升上去...

咩比喻黎

晴爸近排做咩冇BREAK

我都無入
亦唔會入

大佬，我想賺一次咋

熊心未變, 等位

25格 人棄我取，頭先冇人敢買

嘩你老味爺西已經+25

隻call 升緊

我都食小左11格

仲有400點水位

又畫圖

我一諗到俾人夾就唔想買

輪到我準備
12點前走佬

65825 差8點啪。。

反彈汁8k

今日真係要call 隻靚G 還神

好撚忙呀 又開工又24小時炒股

阿爺收市了

我想問下 我係62.x入29029 點解依家上到63.8 仲跌緊

晶晶出來了

彈多400點？

入熊既唔洗走，唔洗驚，唔怕坐 收市必低過開市價

好撚想打佢

爺閪晏就又會點樣撚狗呢

阿爺放水救市喎

引伸波幅 細..... 到期日又遠

246牛 249沽 呢個range都行左好多次
但係點解ME仲係豬錢

大戶

救得到幾多 我話爆上254你覺得有無說服力？252都難啦
記住，信支那係垃圾，少操作係必勝之道

反正上唔到271
我由鳩佢蟹算

佢次撚次放數都夾到我地仆街
之後又插到比之前更仆街

淡友唔夠力 睇多陣先

但波幅細 最多咪唔郁 但正股升 反而跌嘅

依幾日都係246-250游走

平均價大約248

如果大戶轉左好倉，應該點都有800-1000點掛

淡友殺落25000用咗好多彈藥，唔夠力都正常

246

唔知仲有冇人手持緊24515？

又見紅

話左啦

人夫個名

388熊加唔加返少少好

如果繼續做淡呢

唔加啦
210咪加

咁咪238

殺!

咁既勢頭 點都要有熊喺個袋到。

woo 500億性交

大戶加油

距離家鄉，仲有14格！

岩呀
蟹左廿格
自然會回家鄉

岩岩先落床
撚狗咁撚

衝緊落山

瑞字頭個莊 不嬲都西
下次唔好買

今朝叫左淡倉走半

撚狗

呢個禮拜都幾難玩

收到巴打

變咗牆紙好耐啦

食完平保熊再食牛

個野壞左？ 唔郁

應該有機會拎得返既

全部都升
隻qq

左一巴右一巴

牛軍俾d聲黎聽下

話時話呀爺出咩口術？
班大戶原本想繼續跌 俾呀爺搞事？

吽吽吽

呢三日如果唔低過行使價就係

輸到唔敢坐倉
一震就比人震走

大戶博哂老命

得返一個月

呀爺又用國家隊?

yes
齊齊食飯

QQ 大陸好多買入

愧對你個名

QQ 真心笑話黎. 期升佢唔郁. 期跌佢狂隊...

係，無哂信心，之前有30k profit，家下倒輸25k

玩撚完

5仔練心

5仔put斬唔斬

唔坐倉係冇可能贏 你估成日可以好似上星期二咁直插冇反彈咩

今朝升返啲已經斬左

唔係12月中咩

1228
仲有9成街貨

老實講 係你落個注碼超出你心理負荷 你要自己調較翻 而且比人夾都可以加注溝淡

個半月囉

好彩之前走左大半，唉屌

有本真好

我星期五都豬到仆街，呢兩日都係咁細注玩種算回返大部份 注碼一大個心理質素會差啲

正常 休息下先

高人工過我

排隊先

升市SURE

你買多2層樓,可以唔駛返工了

月入14k 正股豬左40k

家下起碼都10手，轉用牛牛再玩細d，升返個信心先

忽然咁多人睇升

個個都高人工過我

馬交成日派錢，唔緊要啦

豬左170k

又撚
就快低水又變高水

25k用10手都有排追啦，仲細啲

220

600K

鬥慘大會

300k

KEEP好倉到下個月

幾千蚊咁少, 都唔夠買護膚品啦

jm9

10皮

我用恒生，手續費起碼2點

大家每日開心既背後都豬緊

我開頭都好SAD 仲停埋經
不過後黎睇開左
輸錢咋嘛
錢無左咪搵過囉
我又唔係輸唔起
但難過在所難免

頂…咁恐怖
咩o黎o家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

白大大

所以先24小時都玩

Dr Strange
沒巴gif

我都無眼睇我D人仔

其實應該差唔多
頂盡240 overshoot 238
應該配合埋美股反彈就升
不過係唔知有咩消息帶動

20k
俾返啲錢我呀

穿240我都會收手

7啦就嚟

我睇個陣點解無留意到呢幕
明明我睇左3次

當時覺得痛苦過失戀
灰左成個月

之後睇開左又無咩事
都係失戀慘D
錢無左可以搵番

我都係
不過輸少左
輸淨少少當嬴

好J唔撚JJ肥佬

【5000億賭破7】5點揭示人民幣貶值壓力升溫
大佬你唔好咁啦

其實我覺得呢幅圖係BARELY好過蓮蓬圖少少...

但好應景喎

做乜自貼?

咬死你

阿婆都識玩 3點沽佢老母

我今朝好乖呀，見隻蟹熊唔使熊就走左了

果時就係有30k profit high high 地，一野無哂，再倒輸

唔 唔好貼o個D

呢個係大師 定 AV肥佬

benedict cumberbatch我男神o黎

same person

頂位再沽過

我分唔到

琴晚過夜會點

又愛又恨, 想走又走唔到
股市虐我千百遍
我待股市如初戀

不是所有付出都會有結果

不是對的人都冇辦法下個會更好

咁都無計架
我又控制唔到佢升跌
唯有同自己講, 我廿萬姐, 又唔係廿億, 跌少少驚閪咩
蝕錢咋嘛

好無食架大佬

又係248 妹下妹下

又黎妹

屌你地係咁迫人睇gif

益下你地

唔好食介紹嚟仲乜

700真係深不見底？ 仲可以跌幾多到底

跟實白大大

我都分唔到

無事

有冇d親民少少既價錢
蟹恩下下食幾十k

而家已經好左，輸到清醒返，永遠等到支持 or阻力位先出手
同一至兩個signal

你咪撚搞鳩我條飛吖阿寶爺

正股輸
就玩牛熊
牛熊輸
就玩期貨
我都唔知有無更好

幾時先有下個

cash don't buy

鐵板好撚難係平喎

岩岩256開始入put喎我

出左家

阿公 今朝又同咗靈車玩呀我

24777

關你撚事。jpg

jelly 鐵板燒food court 推介

隻牛頭先有十格 貪心冇食
之後落返一格 依家上返三格

神呀 比多次機會我 十格一定食

咁都有現金既
我成日都計住自己淨番幾錢可以買

建議你請我去試食
我寫個詳細REPORT俾你

睇返08 15a底果個月都有條明顯下影線
十月仲係好短下 唔通聽日千升扯上

巴打就黎要改名

期輸咪玩ig
Ig輸就玩plus500
你有番工就可以無限loop

唉，仆街，我搵位食撚咗先再沽過

9點先醒
12點就眼訓

熊度正確 有返工就可以一直輸落去

買牛又跌，買熊又跌，我是甚麼

我都有推介俾你o家

吉吉都有值搏嘅，垃圾嚟

返幾十年工貢獻股市

saved
不過要過海

真平民

平民必食

尋日終於睇左哥布林

估唔到啲哥仔咁淫賤

塊面腫哂

仲跌緊40點 你地做咩

玩咗半個鐘咋同佢

快啲補返個252先啦

尋晚ig輸咗30k
實俾條仔鬧撚死
好睇今日牛仔追返一幻

同船啦你老味

第二滴血

我食糊先

388 升夠未

我等緊期貨嬴架
唔好成日咒人輸先得架

我都真

jelly bb幾時同我去食

豬左一千
好彩今日執返二千

我人工咁低, 做唔到對沖

食平民鐵板

手上得少量恆指put,仲要係平手冇然，應該唔知點做好 想走恆指call但唔夠膽，

消息指，行政會議通過恒生管理學院正名為大學。

據了解，學院將會改名為香港恒生大學。恒生管理學院目前有約五千名全日制學生及約二百名全職教師，有五個學院，提供十七個四年制的學士學位課程，學費由 8 萬多至 9 萬多元不等，另外還有五個碩士學位課程。

恒管正名之後，將會繼樹仁大學之後成為第二間私立大學。恒管前身是 1980 年創校的恒生商學書院，舊學制高級程度會考年代盛產奪 A 尖子。

恒大之子

美團不蟹了

原來相愛並非講求 付出過有幾多

等我下午睇先

琴日加撚咗倉

月入15k 咋我

恒大 GRAD X2, 好開心, 已約PROFESSOR 食飯飯

無加到
第一注之前蟹成百格cls

痴線

起碼幾百啦

之後去埋食雪糕

好彩咋
我咁高入

15k 細期都開唔到

咪撚扮嘢喎

聽歌聽到個頭係咁fing

你咁有錢，仔仔點捨得鬧你呢

下次可唔可以叫埋

呂布果隻

等緊

但我覺得女主唔靚嘅

你條長龍呢屌

法興仆街黎

性交轉運啦

人工低不是罪

食邊間雪糕

月入9.5k 儲左半年先敢開戶口玩

邊有扮

自己醒目高位加貨啦又要我提

等我跟師傅學下野先再出發

雪糕車先係最好食

屌你啦我先得15k個月
濕鳩OL

不如大佬幫我地入埋
嬴就齊齊分
輸就大佬頂啦

Ol

以前就係，賣咗比人之後難食咗

m記啦梗係

我都唔知點解你地會有D咁既幻覺
我有無人追, 無人溝, 無任何兵

支持

女主係咪即係補血戈個??

尋日食咗

我成日低位加高位沽
怕了

我15K都無, 咪一樣開到

竟然

自己搵過隻吖嘛，回就幾百格升就得果少少

係咪俾我逼走左

十分好既提議

宜家入市其實有啲不智囉

香港恒大

應該係 我見圍住佢黎講

我都係睇左兩期

SAME

我地全部都識自己食飯去廁所訓教

白大 但我偏向熊同沽 好少買正股